如果個個都去日韓睇櫻花

第時啲人會唔會黎香港睇棉花

今年香港咩事，棉花周街飛

六月飛霜

咁on9

屌，我竟然睇曬

好撚勁

次次都要睇晒
明知贏硬